請穆斯林食豬肉算唔算滅絕人性嘅極致，賤種到無人有?

Coronavirus in Scotland: Muslim given ham in ‘food chaos’ at university residence

唉！班蘇格蘭佬咁撚賤，都係唔去英國了。。。

今晚開始罷睇英超。。。

咁淋牛呢

莫哥呢

唉 原來啲英國佬仲賤過黑警

咪撚再提呢條撚樣

坐牢。

唔使坐

cctoy又要hang機了

我好快送佢入冊

有條友掉牛肉入印度教廟先仆街人渣黎

莫狗

我幾欣賞香港有個義士 免費請印度教食牛肉

樓上班能樣勁反呢位義士

香港有英國傳統

英國開始排華，唔好黎。

歷史會還佢一個公道

咁都記得

Sorry, 其實諗返轉頭, 我近排真係太嬲, 所以講野過份左, 我向你道歉

成件事, 我已經變得好杯弓蛇影, 真心sorry

英國人唔驚莫sir？